求救 屋企有細蟲仔

捉過6，7隻 個樣好似獨角仙但塞咁細隻
唔會咬人 有冇人知係乜

美國蜘蛛

洗下米缸

得罪講句連登search蟲就有答案

犀牛

谷牛

谷牛嚟

俗稱 蛀米蟲